\section{Kommunikationsprotokoll}
Allmänt har man valt att kommunicera med binära protokoll inom roboten. Detta
förenklar behandlingen i styrenheten och sensorenheten, då mjukvaran i dessa
enheter är skriven i C är det relativt bekvämt att behandla binärdata, men
mindre bekvämt att tolka text. Dessa binära protokoll är specificerade i
appendix \ref{appendix:protokoll}.

Mellan roboten och datorn har man istället valt att använda JSON, då parsers
finns för både C++ och Python. Man har även den extra beräkningskraft som krävs
för att parsa text bekvämt. Protokollet kommer utvecklas och specificeras under
i samband med implementation.
